放全套CW SHAM phy notes+教科書+黑書

全套CW SHAM 2018年 version phy(core) notes
有jot 齊notes 啲ex 有做過
連CW SHAM E2
同2012至2018 CW SHAM mock paper
全套core+E2+E3 physics at work 教科書
全套radian Mastering NSS Physics(黑書)連答案 有做過
全部英文
最好屯元天交收
有意tg

唔係個個都吹奏CW SHAM 嫁咩
無人要